有冇人夾spotify

窮jj 有冇family plan可以比小弟join

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

用KKBOX 啦仲spotify

your TG?
差一人

求多一個位 有冇多？

@welovehker

誠懇求plan

又話family plan要核對地址

重有無人開？

有都唔驅 受我玩就得嫁啦